Facebook 幫港共 助紂為孽嘅行為完全無停止過

運動到依家
好明顯Facebook 不斷幫港共政府 delete
對佢不利/違反國際人權法嘅 証據

又禁人言/封人專頁

好似唔多覺 有人發起過要用 “人權法”制裁哩d
助紂為孽嘅外國企業

其實美國政界/企業主場點解揀twitter 唔揀facebook?

除左侵侵帶起嘅社交媒體政治之外，twitter 仲有咩因素？

721 now新聞fb page消失的7分鐘

豬晒百格唔驚人權法？

無人對佢有行動

封撚左我acc 30日

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署